<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Услуги &#8211; Атанас Милков</title>
	<atom:link href="/category/uslugi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Адвокат</description>
	<lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 21:27:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>bg-BG</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/04/cropped-icon-32x32.png</url>
	<title>Услуги &#8211; Атанас Милков</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
<site xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">205566796</site>	<item>
		<title>Изпълнително производство</title>
		<link>/2022/04/22/%d0%b8%d0%b7%d0%bf%d1%8a%d0%bb%d0%bd%d0%b8%d1%82%d0%b5%d0%bb%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b8%d0%b7%d0%b2%d0%be%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:19:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3426</guid>

					<description><![CDATA[<p>Адвокатската кантора предлага всички услуги свързани с изпълнителното производство: Събиране на вземания чрез Частен съдебен изпълнител. Представителство на взискател/кредитор пред ЧСИ. Съдействие при закупуване на недвижими имоти от ЧСИ. Обжалване на действия на съдебен изпълнител. Защита на длъжник пред ЧСИ. Защита при поръчителство и солидарна отговорност. Спиране и прекратяване на&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b8%d0%b7%d0%bf%d1%8a%d0%bb%d0%bd%d0%b8%d1%82%d0%b5%d0%bb%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b8%d0%b7%d0%b2%d0%be%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be/">Изпълнително производство</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Адвокатската кантора предлага всички услуги свързани с изпълнителното производство:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Събиране на вземания чрез Частен съдебен изпълнител.</li><li>Представителство на взискател/кредитор пред ЧСИ.</li><li>Съдействие при закупуване на недвижими имоти от ЧСИ.</li><li>Обжалване на действия на съдебен изпълнител.</li><li>Защита на длъжник пред ЧСИ.</li><li>Защита при поръчителство и солидарна отговорност.</li><li>Спиране и прекратяване на изпълнителни дела (поради изтекла давност и при наличието на други възможности дадени от закона).</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b8%d0%b7%d0%bf%d1%8a%d0%bb%d0%bd%d0%b8%d1%82%d0%b5%d0%bb%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%be%d0%b8%d0%b7%d0%b2%d0%be%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be/">Изпълнително производство</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3426</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Търговско право</title>
		<link>/2022/04/22/%d1%82%d1%8a%d1%80%d0%b3%d0%be%d0%b2%d1%81%d0%ba%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:18:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3424</guid>

					<description><![CDATA[<p>За Ваше улеснение кантората предлага специализирани правни услуги според специфичните нужди на клиентите си, занимаващи се с търговска дейност и комплексно правно обслужване в областта на търговското, дружественото и корпоративно право на абонаментен принцип. При нас ще получите: Експресна регистрация на всички видове търговски дружества (Акционерно дружество, Еднолично дружество с&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d1%82%d1%8a%d1%80%d0%b3%d0%be%d0%b2%d1%81%d0%ba%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Търговско право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>За Ваше улеснение кантората предлага специализирани правни услуги според специфичните нужди на клиентите си, занимаващи се с търговска дейност и комплексно правно обслужване в областта на търговското, дружественото и корпоративно право на абонаментен принцип.</p>



<p>При нас ще получите:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Експресна регистрация на всички видове търговски дружества (Акционерно дружество, Еднолично дружество с ограничена отговорност, Дружество с ограничена отговорност, Събирателно дружество, Командитно дружество, Командитно дружество с акции), кооперации и еднолични търговци в цялата страна.</li><li>Консултация и правна помощ относно регистрирането, пререгистрацията и промяната на сдружения с нестопанска цел в обществен или частен интерес, учредяване на политически партии.</li><li>Промяна в правния статус на търговците (наименование, седалище и адрес на управление, членски състав, управление, капитал), преобразуване /вливане, сливане, отделяне, разделяне, промяна на правната форма/, прекратяване – ликвидация и заличаване на търговци и търговски дружества, вписване на клонове.</li><li>Изготвяне на документи за регистрация и промени по вече регистрирани търговци и търговски дружества за прехвърляне чрез покупко-продажба или друга сделка и наследяване на дружествени дялове, покупко-продажба на търговски предприятия, увеличаване и намаляване на капитала, апортни вноски, подготовка, организация и провеждане на учредителни и Общи събрания на съдружниците или акционерите, събрания на Управителен съвет, Надзорен съвет, Съвет на директорите.</li><li>Изготвяне на търговски договори и документи, свързани с ежедневната практика на търговците и участие и консултации в търговски преговори и сделки.</li><li>Изготвяне и вписване на обезпечения по договори.</li><li>Представителство на клиентите в процедури по издаване на лицензи за дейности, които са на лицензионен режим съгласно българското законодателство.</li><li>Изготвяне на тръжна документация.</li><li>Обявяване на Годишните финансови отчети и Консолидираните финансови отчети и други актове в Търговския Регистър при Агенцията по Вписванията.</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d1%82%d1%8a%d1%80%d0%b3%d0%be%d0%b2%d1%81%d0%ba%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Търговско право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3424</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Трудово право</title>
		<link>/2022/04/22/%d1%82%d1%80%d1%83%d0%b4%d0%be%d0%b2%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:18:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3422</guid>

					<description><![CDATA[<p>Във всички случаи, когато имате съмнение, че са нарушени трудовите ви права, ние ще застанем до Вас и ще защитим правата Ви. С наша помощ ще се запознаете с видовете компенсации (дължимите ви заплати или обезщетения), които по закон Ви се полагат и никой работодател няма право да Ви ги&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d1%82%d1%80%d1%83%d0%b4%d0%be%d0%b2%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Трудово право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Във всички случаи, когато имате съмнение, че са нарушени трудовите ви права, ние ще застанем до Вас и ще защитим правата Ви.</p>



<p>С наша помощ ще се запознаете с видовете компенсации (дължимите ви заплати или обезщетения), които по закон Ви се полагат и никой работодател няма право да Ви ги откаже.</p>



<p>При нас ще получите защита при всички нарушения по отношение на трудовия ви договор. Нашата кантора е специализирана в областта на трудовото право, и притежава 25 годишен опит в тази материя.</p>



<p>Ако Ви се е случила някоя от следните неприятности – изменение без съгласието на служителя или работника на трудовия договор; уволнение несъобразено със законовите изисквания; неизплащане  на трудови обезщетения; проблеми при възстановяване на работа, ние ще решим проблема!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d1%82%d1%80%d1%83%d0%b4%d0%be%d0%b2%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Трудово право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3422</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Семейно и наследствено право</title>
		<link>/2022/04/22/%d1%81%d0%b5%d0%bc%d0%b5%d0%b9%d0%bd%d0%be-%d0%b8-%d0%bd%d0%b0%d1%81%d0%bb%d0%b5%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%b5%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:17:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3420</guid>

					<description><![CDATA[<p>В кантората ще получите консултация от опитен адвокат в областта на семейно и наследствено право: Консултации във връзка с изготвяне и сключване на брачен договор – осигуряване на нотариална заверка на брачния договор и вписване в Агенцията по вписванията. Допълнителни споразумения за изменения на брачни договори. Консултации и процесуално представителство&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d1%81%d0%b5%d0%bc%d0%b5%d0%b9%d0%bd%d0%be-%d0%b8-%d0%bd%d0%b0%d1%81%d0%bb%d0%b5%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%b5%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Семейно и наследствено право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>В кантората ще получите консултация от опитен адвокат в областта на семейно и наследствено право:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Консултации във връзка с изготвяне и сключване на брачен договор – осигуряване на нотариална заверка на брачния договор и вписване в Агенцията по вписванията. Допълнителни споразумения за изменения на брачни договори.</li><li>Консултации и процесуално представителство при бракоразводни дела – развод по взаимно съгласие и по исков ред.</li><li>Съдействие при осиновяване и международно осиновяване.</li><li>Родителски права – лишаване, ограничаване или възстановяване на родителски права.</li><li>Разрешение за напускане на страната за малолетни и непълнолетни лица.</li><li>Бащинство – оспорване, припознаване, искове за установяване на произход от бащата.</li><li>Издръжка – увеличаване и намаляване. Съдействие при отказ от доброволно плащане.</li><li>Поставяне под запрещение и назначаване на настойничество.</li><li>Признаване на чуждестранни съдебни решения за развод и производство по екзекватура.</li></ul>



<p>Професионални консултации при наследственоправни въпроси: управление на наследства; нотариални завещания; обявяване и изпълнение на завещания; възстановяване на запазена част при завещание и дарение; отмяна на дарение; доброволна и съдебна делба на наследство; приемане, продажба и отказ от наследство.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d1%81%d0%b5%d0%bc%d0%b5%d0%b9%d0%bd%d0%be-%d0%b8-%d0%bd%d0%b0%d1%81%d0%bb%d0%b5%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%b5%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Семейно и наследствено право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3420</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Облигационно право</title>
		<link>/2022/04/22/%d0%be%d0%b1%d0%bb%d0%b8%d0%b3%d0%b0%d1%86%d0%b8%d0%be%d0%bd%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:17:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3418</guid>

					<description><![CDATA[<p>В нашата адвокатска кантора може да получите консултация и изготвяне на всякакъв вид договори. Изготвяне, сключване, изпълнение и прекратяване на договори – продажба, наем, заем, банков кредит др.; Ипотека, залог на вещи, запис на заповед, поръчителство; Съдействие при неизпълнение на договори, разваляне на договори; Спорове с мобилни оператори, електроснабдяване, ВИК&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%be%d0%b1%d0%bb%d0%b8%d0%b3%d0%b0%d1%86%d0%b8%d0%be%d0%bd%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Облигационно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>В нашата адвокатска кантора може да получите консултация и изготвяне на всякакъв вид договори.</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Изготвяне, сключване, изпълнение и прекратяване на договори – продажба, наем, заем, банков кредит др.;</li><li>Ипотека, залог на вещи, запис на заповед, поръчителство;</li><li>Съдействие при неизпълнение на договори, разваляне на договори;</li><li>Спорове с мобилни оператори, електроснабдяване, ВИК с и др.;</li><li>Спорове с колекторски фирми;</li><li>Изготвяне на пълномощни;</li><li>Съдействие при увреждания при ПТП и други злополуки;</li><li>Представителство пред застраховател.</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%be%d0%b1%d0%bb%d0%b8%d0%b3%d0%b0%d1%86%d0%b8%d0%be%d0%bd%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Облигационно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3418</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Наказателно право</title>
		<link>/2022/04/22/%d0%bd%d0%b0%d0%ba%d0%b0%d0%b7%d0%b0%d1%82%d0%b5%d0%bb%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:16:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3416</guid>

					<description><![CDATA[<p>Кантората има дългогодишен и богат опит и оказва правна помощ и защита при дела, касаещи наказателно право и защита при повдигане на обвинение за извършване на престъпления от различен характер. При нас ще получите на най – високо професионално ниво: Защита на правата и интересите при налагане на мярка за&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%bd%d0%b0%d0%ba%d0%b0%d0%b7%d0%b0%d1%82%d0%b5%d0%bb%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Наказателно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Кантората има дългогодишен и богат опит и оказва правна помощ и защита при дела, касаещи наказателно право и защита при повдигане на обвинение за извършване на престъпления от различен характер.</p>



<p>При нас ще получите на най – високо професионално ниво:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Защита на правата и интересите при налагане на мярка за неотклонение и защита при извършване на процесуални действия по разследване.</li><li>Изготвяне на споразумения за решаване на наказателни дела.</li><li>Съдействие и защита на довереника при задържане от органите на досъдебното производство.</li><li>Съдействие и защита на пострадалите от престъпление лица. Изготвяне на жалби до полиция, прокуратура и др. компетентни органи.</li><li>Предявяване на граждански искове за парични обезщетения за претърпените имуществени или неимуществени вреди от пострадали от престъпленията лица в наказателния процес (включително събиране на присъдените обезщетения по принудителен ред).</li><li>Защита по обвинения в различни престъпления, касаещи наказателно право – престъпления против личността, престъпления против собствеността, престъпления против реда и общественото спокойствие и др.</li><li>Съдействие за реабилитация на осъдени лица.</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%bd%d0%b0%d0%ba%d0%b0%d0%b7%d0%b0%d1%82%d0%b5%d0%bb%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Наказателно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3416</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Гражданско право</title>
		<link>/2022/04/22/%d0%b3%d1%80%d0%b0%d0%b6%d0%b4%d0%b0%d0%bd%d1%81%d0%ba%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:15:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3414</guid>

					<description><![CDATA[<p>Търсите най-добрия адвокат по гражданско право за завеждане на гражданско дело ? При всеки случай, когато срещу Вас е обществена несправедливост, която заплашва да ви причини морални и/или материални вреди, НИЕ ще защитим правата Ви. При нас ще получите: Първокласни правни консултации по гражданскоправни въпроси; Изготвяне на пълномощни, нотариални актове&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b3%d1%80%d0%b0%d0%b6%d0%b4%d0%b0%d0%bd%d1%81%d0%ba%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Гражданско право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Търсите най-добрия адвокат по гражданско право за завеждане на гражданско дело ? При всеки случай, когато срещу Вас е обществена несправедливост, която заплашва да ви причини морални и/или материални вреди, НИЕ ще защитим правата Ви.</p>



<p>При нас ще получите:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Първокласни правни консултации по гражданскоправни въпроси;</li><li>Изготвяне на пълномощни, нотариални актове предварителни договори, съдействие пред нотариус, удостоверения.</li><li>Процесуално представителство и правна защита в областта на трудовото, вещното, семейното и наследственото, търговското, облигационното, застрахователното право.</li><li>Правни консултации при сключването на различни видове сделки и изготвяне на договори;</li><li>Процесуално представителство и защита в изпълнителното производство;</li><li>Правна помощ при събирането на вземания;</li><li>Посредничество при сключването на извънсъдебни споразумения.&nbsp;</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b3%d1%80%d0%b0%d0%b6%d0%b4%d0%b0%d0%bd%d1%81%d0%ba%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Гражданско право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3414</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Вещно право</title>
		<link>/2022/04/22/%d0%b2%d0%b5%d1%89%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:14:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3412</guid>

					<description><![CDATA[<p>При нас ще получите първокласно правно обслужване при продажба или придобиване на недвижим имот, предварителна проверка на статута на определен недвижим имот; изготвяне на предварителни договори за покупко-продажба; учредяване право на строеж и строителство; съдействие в процедури по промяна на предназначение и урегулиране на недвижими имоти. Ще получите цялата необходима&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b2%d0%b5%d1%89%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Вещно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>При нас ще получите първокласно правно обслужване при продажба или придобиване на недвижим имот, предварителна проверка на статута на определен недвижим имот; изготвяне на предварителни договори за покупко-продажба; учредяване право на строеж и строителство; съдействие в процедури по промяна на предназначение и урегулиране на недвижими имоти.</p>



<p>Ще получите цялата необходима документация във връзка с изповядване на сделки с недвижими имоти, включително предеклариране на имота в общината.</p>



<p>Ние ще защитим интересите Ви и при доброволна и съдебна делба на съсобствени вещи и недвижими имоти, включително при искове за сметки, за лишаване от право на ползване на съсобствен недвижим имоти и др.</p>



<p>Кантората ни предлага процесуално представителство по казуси, свързани с нуждата от адвокати по вещно право, както когато клиента е ищец, така и когато е ответник по:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Защита на правото на собственост пред съда /ревандикационен иск, негаторен иск, владелчески искове/;</li><li>Искове за изкупуване на дял от съсобствен недвижим имот, продаден в нарушение на чл. 33 от ЗС;</li><li>Искове за решаване на въпроси, свързани с управлението или използването на съсобствени вещи – чл. 32, ал. 2 от ЗС;</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b2%d0%b5%d1%89%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Вещно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3412</post-id>	</item>
		<item>
		<title>Административно право</title>
		<link>/2022/04/22/%d0%b0%d0%b4%d0%bc%d0%b8%d0%bd%d0%b8%d1%81%d1%82%d1%80%d0%b0%d1%82%d0%b8%d0%b2%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Boyan Balkanski]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 21 Apr 2022 21:14:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Услуги]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3410</guid>

					<description><![CDATA[<p>Кантората предлага на своите доверители широк спектър от правни услуги в областта на административно право. С наша помощ Вие ще реагирате адекватно при обстоятелства от административен характер, които изискват намесата на експерт юрист. При нас Вие ще получите: Представителство пред държавни и общински органи. Обжалване на административни актове на държавната&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b0%d0%b4%d0%bc%d0%b8%d0%bd%d0%b8%d1%81%d1%82%d1%80%d0%b0%d1%82%d0%b8%d0%b2%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Административно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Кантората предлага на своите доверители широк спектър от правни услуги в областта на административно право. С наша помощ Вие ще реагирате адекватно при обстоятелства от административен характер, които изискват намесата на експерт юрист.</p>



<p>При нас Вие ще получите:</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Представителство пред държавни и общински органи.</li><li>Обжалване на административни актове на държавната администрация, органи на местното самоуправление и местната администрация и други по административен и съдебен ред.</li><li>Обжалване на наказателни постановления – данъчни, митнически и други.</li><li>Обжалване на ревизионни актове за възлагане на данъчни и осигурителни задължения.</li><li>Подготовка и снабдяване с документи, разрешителни, лицензи, регистрации.</li><li>Изготвяне на документи за участие в процедура по възлагане на обществени поръчки.</li><li>Защита на правата на граждани и юридически лица спрямо посегателства от държавни органи и длъжностни лица.</li><li>Оказване на ефективно съдействие на чуждестранни граждани във връзка с придобиването на българско гражданство, легализиране на пребиваването и статута на чужденците на територията на Република България и разрешения за временно или постоянно пребиваване в страната.</li></ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/2022/04/22/%d0%b0%d0%b4%d0%bc%d0%b8%d0%bd%d0%b8%d1%81%d1%82%d1%80%d0%b0%d1%82%d0%b8%d0%b2%d0%bd%d0%be-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%be/">Административно право</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Атанас Милков</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
		<post-id xmlns="com-wordpress:feed-additions:1">3410</post-id>	</item>
	</channel>
</rss>
